{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 베어스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 寝具やベッドの追加は事前予約が必要であり、追加料金は20,000ウォンです。 現場での追加は不可能です。 駐車は無料で利用でき、朝食は6歳以上の大人は18,000ウォン、4歳から6歳未満の子供は11,000ウォンです。 朝食は07:00から09:30まで利用可能で、朝食の人数によって単品に変更されることがあります。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 ホテルは24時間フロントデスク、手荷物預かりサービス、有料ランドリーサービスを提供しています。 全室禁煙です。 追加費用はチェックイン時に支払う必要があります。 入室利用案内事項はこれくらいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やベッドは利用できますか？",
            "answer": "寝具やベッドの追加は事前予約が必要であり、追加料金は20,000ウォンです。現場での追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は6歳以上の大人は18,000ウォン、4歳から6歳未満の子供は11,000ウォンです。朝食は07:00から09:30まで利用可能で、朝食の人数によって単品に変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルは24時間フロントデスク、手荷物預かりサービス、有料ランドリーサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用はチェックイン時に支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内事項は何ですか？",
            "answer": "入室利用案内事項はこれくらいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 352
    }
}